backup佬：3年半以來收36萬

美金?

嘔返出黎啦屌
一個學生靠無授權放片賺36萬三年

個營收點計呀，係咪計埋upgrade自己啲電腦，比埋首期扣出黎

港幣
但佢應該報細數

美金都分分鐘報細

我唔撚信喎
公開啦

韓won都要嘔番出黎啦小偷

佢貼咗張咁嘅圖

36萬

捐左味？

未駛晒都算偷笑

計左廣告費未？

就咁直抄條片上Youtube, 基本上係乜都唔洗做 仲好似講到自己搵36萬搵好少咁

rich

呢啲人真係好嘔心

起碼報少50%

咪係

達哥多個1個月人工喎

圖都貼埋都叫報細數

佢之前仲有個backup1個 wo!唔見佢show 埋出黎！

留名睇人話改圖，唔信

屌你老母真係豬到以為有圖就真係真相

條賤人越澄清就越黑，以為條數細過達哥講既就無事？
根本放backup片本身就有問題

印象中tatfullclipbackup2前身有另一個channel 而家36萬只係講緊2號channel 之前呢？

Estimated
仲未計佢擺廣告

呢到講佢賺左80萬

班backup fans 呢

無可能36萬，不盡不實
退一百步講3萬、3千都係仆街，唔係多與少既問題

唔信

人地唔識字放過人啦 豬就梗架啦

42個月搵36萬
一個月8570
人工同做7-11差唔多

36萬三年半有幾多，出黎做過野未

柒頭backup佬

你覺得三十六會令G去搵同令達哥驚訝嗎

backup 佬少少地買番200台ps4 pro 玩新春大抽獎囉

知你計數好叻喇 但識唔識字

原來你條柒頭個著眼點係多與少

計番時薪啦醒目

番7仔要番幾多個鐘先有
Backup又要幾多時間呀

youtube view 36萬
仲未計google adsense

36萬單純係youtube果邊咋
google派廣告之類d分紅呢
至少過一球

唔好忘記條友一開始講大話 話冇收錢

屌佢老母.一開頭唔係講到自己做義工咁款.真心為兄弟

佢符出啲咩

佢到而家都唔覺自己有錯

錄片放上網可以有一皮野一個月

轉自隔離post:
個頭cap 圖話無盈利
呢頭cap 圖話得36萬hkd estimate income (after private 片減subscriber)

拉登仔唔係咁天真信佢得36萬下話

誠信呀

仲有佢其他channel Tatfullclipbackup etc.

還錢啦

個數係依一刻啲片private晒跌咗幾千subscribe黎咁 實數應該再多D

g個數字達哥都話高唔少人
你人工得8千幾就努力讀書啦

坐定定喺屋企偷人片就8千幾一你月
攞黎同做7仔返足8個鐘比
你係智障定弱智呀

Estimated earnings, which are used in your YouTube Analytics reports, typically reflect close estimates of your recent account activity, but do not necessarily reflect the amount you will be paid.
柒夠未
個頭話無盈利
個頭話得36萬
傻仔仲信佢

3-4萬走唔甩

佢個數estimate出黎黎,一開始d片未有咁多人睇個數係好少可能每個月得幾百幾千,近呢1-2年愈黎愈多人睇咪賺幾萬一個月囉,同埋個數肯定未計廣告費添,仲有最少1個channel佢都無show出黎

一定唔止

其實佢靜靜地咁退岀
拎哂d錢叫雞還遊世界
都無人理

唔係自己製作嘅片都可以收錢，有無搞錯，同大陸註冊人地個icon再反告人侵權有乜分别

計埋廣告 幾條CHANNELS 無一球?

嘩仆你個街

轉自facebook

"貼呢版出黎啦屌你
條撚樣唔敢貼呢張圖出黎,
因為呢張圖就係真實佢收到既錢 "

貼呢張先係喎

(轉BACKUP佬FB)

但BACKUP佬無視

屌你老母bkup佬

36萬

一見到佢話自己係學生果句嬲撚左
到而家仲想賴三賴四博同情
之前又話有廣告唔代表有收益

邊敢貼呀

佢撚敢咩,條數起碼36萬乘返1-2啦

每日backup 15分鐘都比多佢
計時薪高過醫生呀
加上達哥話比一般打工仔仲要多，保守都每月2皮起，只係講緊utube
一定過百粒，唔係google點會主動揾達哥

應該仲多
比返達哥

咁多人比佢陰到

唉真係
戇鳩到無人有

唧牙膏

達叔告小偷 係為民除害
求下達叔唔可以放生網絡小偷去偷其他人野

咁樣比都有 on99

你真係好撚醒目呀

唔識字

推到仆街

我就真係唔明點解叫人拎番d錢出黎
達叔之前都同佢講加油之類 無衝突

而家自己做back做番backup佬咪執左個channel
點解嘔番3年前既收入

Estimated

達哥叫佢加油 當時仲未知佢有收益
係g公司話比達哥知，佢先知原來比人借黎賺錢

不義之財，以往所有e類錢個個都會捐番出去
會隻字不提仲唔係想貪左佢

白痴backup佬
之前話自己冇賺錢
而家話自己賺36萬
問題唔在於你搵左幾多
在於你誠信已經破晒產，仲想人企你呢邊

岀黎做緊野仲咁on9

果時同佢講加油達哥未知佢收錢呀柒頭

係喎。啲錢係憑我自己本事借返黎，點解要還？on99

佢好似無提過會比返啲錢達哥，會唔會太無恥

拎左黎俾首期啦仲要供樓點還呀

香港好多人自己玩打機無人睇仲要負評
屌你偷片仲咁多錢賺
利申:早兩前用左2千買左部改過既3ds,再買多左部nb，可惜好撚現實，之後已經收皮

洗撚晒啦屌

人地伍乞衣靠乞先有部耳機 backup佬坐低禁兩個制就有個首期

根本明眼人知冇可能比番錢
你會唔會叫賣老翻碟d人賠錢比出版商
只係佢衰左就算 摺埋冇人怪佢 而家愈描愈黑就on 9 d

隔離有post問搵咁多洗唔洗交税

都洗撚晒啦

應該頭一兩年無廣告先得咁少
近一年每月收兩萬，咪36萬，幾和味

睇達哥篇文就知報細好撚多啦 當人戇鳩咩

仲有唔該嘔返錢出黎

肯撚定唔只啦屌你老母

回水比達哥，就係咁簡單

拉登太多網絡白痴
簡單講
有小偷 偷你d野去賣
賣左3年 俾人捉到 你想佢收手就算?
網絡小偷 偷達叔片賣廣告
d錢本來就係靠達叔名氣而賺
你話洗唔洗嘔
再講 此等行為嚴重侵犯版權 咁都放生小偷達叔只會樹立壞榜樣

你唔係信呀？係咁椅講一句就叫交代左 cap兩張唔關事既圖叫有source仲要串柒柒

佢係咪因為普通人一年免稅額 12萬先話自己三年收36萬

即係3年前已經係到收錢，仲講到自己好撚偉大

Estimated earnings, which are used in your YouTube Analytics reports, typically reflect close estimates of your recent account activity, but do not necessarily reflect the amount you will be paid.

條backup狗facebook貼過佢有tatfullclipbackup.mirror2既圖,代表佢除左backup,backup2之外係唔只一個頻道收緊錢

0)

fat fat啦

嗰36萬只係基本嘅收入，仲有廣告收入，條仆街依家都未敢cap圖出來，一定仲有大把錢

佢話 半年 36 萬

我未用過唔知啦，不過我都支持公開更多料

條友太多大話 支持達哥出律師

36萬係計view數咋未計廣告

到呢個時候條友仲想大話連篇搏大霧過骨 真係死不足惜

三十六萬三年算少
如果佢冇報細數
但google真係會為每個月一萬而同達哥報串？

報假數
算唔算不誠實使用電腦？

ESTIMATED 係唔包廣告架

youtube大把戲既highlght啦 唔見你叫佢地回水比製作商
講接近少少既例子大把人搬翻唱去youtube，nico歌手開始玩youtube咪最多infringement鏟片 回番3年水真係上左20年網第一次聽

告得入當你贏喎

到依家仲係諗住收人把口
少少悔意都冇

應該係真 畢竟達哥都知佢搵幾多 唔係腦殘到咁樣仲講大話掛

那呢啲咪叻仔囉

真你老母 佢都冇post到廣告條數

達哥唔講出黎咪任佢吹

達哥唔會迫人埋牆角

係真係一早貼撚左ADSENSE啦

無斷轉載點都係走唔甩架啦

條撚屌篇聲明擺到明無悔意仲暗串達哥屈佢曾經同youtube申請認證,條數仲要報細數,fb已經有人貼圖叫佢俾第二張真正google過數既表佢就一直深潛緊,根本唔可以放過條撚屌

36萬 只係subscribe數 未計任何廣告
未計佢有冇用其他account再用達哥名義呃錢
報最細既數係想封撚住你地把口
你話咁樣係道歉?
接受個個應該燒壞腦

就憑佢第一次話冇賺錢 用張假圖呃人
我唔信

3,4皮走唔甩

係已經加左

厲害厲害 錄下片就三四皮 咁撚好搵架咩屌

estimated

如果唔係身有屎點解唔show 實際收幾多而淨係show estimated

我有無睇錯
5個月80萬

屌佢老母

之前睇過條片(英文)
I Show How Much YouTube Pays Me
[url]
v=R7WhQv77PW8&ab_channel=Vexxed[/url]
條片仲有個網計啲youtuber賺咗幾多錢

$399 - $6.4K ESTIMATED MONTHLY EARNINGS (usd)
一個月都幾皮野
做咁耐先得36萬?
我當你真係得36萬都好,都依然係無本生利

會唔會最後搞到係36萬乘番10倍

唔知佢有冇交稅呢

達仔講過係佢近排加廣告令收入倍增
阿backup 佬貼個view收入出黎係咪博屌

哇屌 咁様拎人野淨係youtube都有36萬

話自己36萬 實際上仲有其他收益 唔show出黎係咩心態

咁即係佢更加冇可能CAP圖出黎
吹少左咁多倍
如果有G公司兄弟剩係話唔知但冇爆有幾多算唔算違返私穩條例?

即係覺得自己無問題？痴撚線。

想你地收嗲呀
醒下啦懵撚

仲有邊個on9呀？麻煩喺度出句聲等我一次過block曬佢唔駛煩

屌你老母，backup 佬！

搵左幾錢從來唔係問題所在，係條友偷完野仲理直氣壯先係問題

係咪本人黎架屌 咁ON9都講得出

可唔可以集中一個post傾？
洗咗幾日版好撚煩

出adsense個數啦
Adsense個數就係google出既錢

咁撚樣都有咁多錢 屌你老母

大家入番去 唔好洗版阻到其他巴打

希望達叔告到條仆街破產拎返啲錢我就最開心

講真 俾想像中少

講咁撚多無謂 條友仲唔撚認錯 仲要講大話 建議達哥檢舉佢 至於連登方面 大家知點做啦

推到條友坐監

收皮啦
由佢一開始話冇收任何營利到依加收咁撚多錢
呢條友仲可信咩

比咁多次機會
次次都係唔比人迫唔講
連公開收入都只係公開一部分

冇收錢>收36萬>結果過百萬
零悔意

過多幾粒鐘就變36萬USD

快啲完事啦好掛住達哥打機9up

如果佢夠無恥
從來都唔上水既話
可能唔會咁大件事

懸紅起backup佬底

真係唔信,因為佢人格已破產

如果佢俾達哥通知左自己做返backup就識收皮就唔洗有今日既下場,不過條友賺到唔識收手自己放出上網公審受害人達哥,再用一個又一個大話去玩野,唔怪得人

係過百萬

慕容公子都估佢每個月應該有四萬
做開Youtuber應該知行情

條撚樣自己仲要好似覺得無問題

報税局查佢啦

Backup 佬我教精你啦
達哥知你實收幾多錢，但係佢唔會爆響口
你可以照貼adsense revenue
用html改改d數字都冇人知真假，冇人會睇得出係改圖

所以就算你貼個版都冇用
你誠信已經破產

所以講多句
就算佢真係貼佢adsense張圖
大家都唔會知係咪改圖
冇意思

不過講真舊錢應該都算袋袋平安
好難逼到佢嘔番出黎

你條仆街等住俾人起底la
人渣

達哥真係太好人

一定唔止36萬

逃稅 逃稅 逃稅

想全身以退?

刑事罪黎呀

各位搞清楚先
錢固然係一個問題 但佢最仆街係扮可憐害鳩達哥

逃稅要先嘔俾稅局 再嘔俾達叔

一球已袋

有人報税局未?

好彩有人查到唔只36萬 否則佢真係嘔番36萬出黎都仲有賺

叫人不如自己搵料做
利申 google 緊有關詳情

仲話自己冇申請官方認證

要人嘔返既都on9

無人逼佢架係佢自己認錯
錯在收左錢 咁認錯就要補償錯左幾野架啦
一係坐監一係拎返舊錢出黎

呀講錯左 就算拎返錢出黎達哥照告其實都要坐

仲要話"我印象中從來無係Youtube申請官方認證頻道",學埋哂689 既仆街野

呢個badge要100k subscriber先可以申請
佢咁貪心play button都拎埋點會冇申請
搵鬼信

有咩方法令佢仆街什至賠錢同坐監
好耐未試過咁憎一個人

其實公開咗. 點計先
達哥真係吹水, 多過一般打工份一個月人地 有可擬.

咪話舉報逃稅囉

網絡白痴發現

成班笨柒幫backup佬搵錢 宜家又葡萄佢

柒撚到

你冇撚野下話，先唔講係咪報細數
一個月一萬唔撚係錢? 乜都唔洗做就36萬自動入銀行戶口

咁多, 達哥供佢去英國讀書都得

你低能既就唔好衝出黎柒啦死傻閪

唔洗咁激動我都係吹水討論吓 點下火

lihkg嘅出現同高登嘅分裂同達哥件事完全一樣

班垃圾一冇得用連尼住第三方app上
就有理冇理屌左高登先
唔理對方私下存取高登server
又係apps落廣告
十足十達哥堆小學雞fans
唔理背後原因係點
總之影響到自己利益 阻住自己happy
就屌左原本一方(達哥/高登)先
原本一方就啞巴食黄蓮
實際明明道理就係自己到
低調處理換來俾人屌

唔同嘅係早洩處理得件事好差
公關做得差

連登班user真連醜都唔知點寫
你問下自己有咩資格撐達哥
你自己同埋撐backup佬嘅人有咩分別

真正發達大計啊
屌你老母

你到係走啦，好無

就當佢得36萬
師傅 而家每晚錄兩個鐘
比盡你用多2個鐘整呢樣個樣upload
淨係做五晚
講緊成100蚊個鐘
香港地講緊返full time sales都係1萬鬆d

開頭話冇 依加36萬 收皮啦

好撚慘，大家當年都係好兄弟為好心做好事
搞到宜家要迫到又跳樓又性
其實大家為達哥就尊重達哥決定
佢先係有權告個位

大家如果為達哥，就自行取消訂閱
如果想投訴就投訴啦

但係咁迫達哥
會令佢覺得開台搞到害到人
就算真係告得入
呢件事都會令達哥記住咗
搞到將來開台仲能唔能夠咁開心都係一個問題

偷外國片都要翻譯加字幕
呢個就咁偷片話做backup袋三十幾萬真係發達大計

360,000美金?

標點又錯，字又錯，眼又盲，腦又冇，快啲去申請器官捐贈啦，如果唔係你連唯一嘅價值都冇埋

學子華話：佢唔係誠信破產，係IQ破產，咁都以為人地會信

咁既數會令達哥驚訝
真係當人傻

不停講大話

之前大大聲話無收錢，依家俾達哥踢爆就貼張圖話賺左36萬 先唔理真唔真，一黎誠信已經破產，完全唔覺自己有錯咁..仲有係咪想表達搵得36萬好撚少咋其實，有咩問題咁？

36萬只係估數唔係實數,佢特登唔cap有埋廣告費每個月收益google俾左幾多錢佢個版
佢而家想表達既係俾人踢爆左以後無得幾皮野一個月好可憐想人原諒佢

竟然係連登話連登user唔知醜 人格分裂都幾好玩

偷人片放上網賺錢
一開頭仲扮義工扮受害者
比人踢爆仲要扮3年來得36萬
達叔就講明佢偷片搵得多過唔小人收入
3年差唔多偷左達叔成百萬
佢唔嘔返筆錢出黎都幾難平息眾怒

佢就唔醒目啦
一開始cap adsense用html執執d數字咪出得街
塞住大家把口
橫掂得達哥知佢實收幾多

其實而家都唔少人用其他方法check最少都1球野,佢話36萬搵鬼信咩

其實人地搵到錢你最多唔gur, 要人嘔出黎係咩世界？好多人仲應該嘔啦，咁多黑商作業

唔好係到合理化件事啦

臭蟲論

冇人話佢岩，佢唔岩係一件事， 要人嘔又係一件事

達哥用法律追討佢可以用唔同方式賠償，而唔係嘔佢袋左ge 錢， 佢賠ge 唔一定少過嘔ge 數， 前提係有人追討， 要透過法律處理， 你話嘔就嘔咁你就要思考下你身處緊ge 地方係咪有法律基礎

仲有報報稅先

on 撚9懶醒當尼到法庭教人判案 就係達哥唔肯告佢，佢又唔肯賠，伊家班兄弟叫佢嘔番出來先講野呀懞撚

多少已經唔重要
重點係條撚樣已經無誠信可言
希望達哥告鳩佢留案底就

達哥一定唔會

我寧願達哥以後唔開台都想條backup狗身敗名裂仆街

原來搵錢係咁易

就算只係得36萬都唔撚係細數目啦 撚下手就幾廿萬
仲要唔知報細幾多數 攞其他人心血搵錢真係

犯左法 一係入去坐囉

幾時搵條友？ 搞咁耐都未拉到偷片狗

咁達哥唔告咪姐係咩事都冇lor?

咁都要有人報案， 係咪達哥唔告， 其他人知道呢件事都可以報？

如果有人報案又入到佢緊係要坐啦

屌你老母backup佬
睇住有報應呀仆街

其實道個歉或者將收益捐出去 (最多比你扣除三年半電費) 基本上應該無野好講

一早洗撚哂啦下嘛

依家達哥有咩損失 ？
根本成班人就係酸人地搵到你好耐都搵唔到既錢